按照中方邏輯， 中美三個聯合公布都冇意義

美方大可不承認一個中國
在台灣駐軍
派駐官方外交機構

公報

sor

公佈

開羅宣言同波茨坦公告就真係無意義，咪再對日本說三道四。

中英聯合聲明如果冇意義，香港仲係英國既地方
支那人滾回支那

唔駛承認一個中國
台灣係獨立國家